提提大家,情人節唔好買花,有機會病毒痴係花到

真係要送的話,要買就買保鮮花

555555555

係係係

系
我買了西蘭花🥦
必須高溫消毒

今年應該冇連登收花大賽

拎老母d西蘭花黎影

咁我仲應不應該收牙？

都冇人俾你

個閪都有病毒，大家千祈唔好屌

今次病毒可以依附在物體表面,
唔簡單

唔好著衫 d病毒會痴係d衫到